同男朋友嘈交

琴日嘈左場大交
佢每次同我一齊淨係睇電話
計都唔傾
話我每次淨係講沉重話題
唔可以開開心心
但佢自己冇開過topic
我諗到問題咪同佢傾
話我逼供
仲話我寧願玩電話都唔想同你傾計
呢句話我釋懷唔到
應該點做

屌佢老母

真心認為拍拖果下會搵話題
盡可能entertain你嘅男仔先重視你
當然彼此都應該咁做

我都係想同佢有野講
而家愈黎愈覺得自己單機

佢唔重視你應該係淡左
分手啦！
講笑，如果你仲重唔重視先？

當然重視先想修補關係
唔係我做咩係咁搵話題傾計

我自己打機算啦

突發 3個拒絕隔離人士資料被公開 入黎打比衛生署檢舉同報狗

咁我勸你逆行其道
搵多啲朋友玩
pick up返啲興趣
戀愛講求嘅係個人魅力
再一次去放大返自己嘅個人特質啦

講得出寧願玩電話都唔想同你傾計 分手啦

呢個都係建議之一

有諗過 未捨得
同埋大家嘈交唔會講果兩個字
不過嘈交佢語氣好差

我勸你都係放大返個個人魅力重要啲

講到尾同你拍拖都係因為個人魅力

有時無話題玩下電話仲好

但話題要搵
成世唔傾計？

有話題先講咪得要夾硬先搵到嘢黎講 不如分手啦

你多啲係無佢嘅陪伴下做其他野
自然就多佢唔知嘅野
咁就多嘢傾㗎啦

感情問題一律建議分手

原來我問題

我係絲都覺得你entertain呢句好un耳

I can't find the right word.
“唔悶親你”代替？

應該咁講
會願意同你有溝通交流 而唔係一味玩電話 先係重視你
唔係要盡可能娛樂你講到好似做小丑咁

理科表示唔識講中文

理科
btw 我男朋友都係成日玩電話，叫極都改唔到
但我知佢好重視我佢只係習慣咗一定要玩電話